2000左右an機有咩推介

唔要大陛機
最緊要多電
續航力夠
圖象處理要好
主要攞要玩pkm go 上連登 玩snapchat咁樣
有冇咩推介?

zenfone3 5.2"

Nokia 6

咁快香港出行貨?

個5.2係講佢5.2吋?

用咗行貨就一個月

唔該你

係 s625 u 慳電

最近睇啱左兩部電話
Sony Xperia xa同Nokia 6
大家幫幫手評價下

推

xa
nokia 6

點解
兩部都心思思咁
Xa有得千幾就買到
Nokia又係新機

xa得2GB ram開多幾個app就爆
nokia 6有4GB ram
同埋xa舊電好細

上網睇到16土好似唔掂
再睇好冇比多幾百j部nokia先

同埋nokia好硬淨

呢樣真
佢舊電掂唔掂？
睇到xa 2300mah都感覺唔穩陣

nokia 6 3000mah s430用電量高極有限

巴打你而家用緊？
D殻易唔易買

冇錢換電話，仲用緊zenfone2

我都係
係壞咗先想睇電話
諗住聽日去整
整唔到先換

Btw你幾時出？

出機?我都唔知幾時
我諗住睇下nokia 7咩料先再算

好夠用
殼你預要tb買

幾乎冇用過都咁倒水笑死

仲老點人買nokia果班友有心玩野

nokia試玩過 影相個part真心好差 影完成秒先save到 但做工幾好 拎上手好實淨

又引咗兩個打手出嚟

呢樣真

過街老鼠出現了

xa1 ultra

老鼠仔拉埋meizu打手冷飯王開工

罪大機唔係旗艦千祈唔好買

識咩呀
meizu Huawei 世界第一

430見到都笑死 紅米都不撚如

冇pure android收皮

得罪講句pure android 唔係賣點
你班打手日撚日攬住呢點當係寶厭唔厭
呢部野行430平時上連登都疾就咪撚昆人用啦

冇機嘅你幫我含撚算啦過街老鼠，唔通垃圾支那ui係賣點呀

嘩巴打你部機做咩倒水咁樣

xa1同xa有咩分別

近排睇啱部xa1
但係本身用緊6s又無壞
見到又心郁郁想買

xa1行緊3GB ram 八核處理器

個電點様

n記打手：
不要問
只要信

巴打我係你就貼埋screen on time

琴日嘅on screen time我點貼番出嚟

似你冇機咩柒頭

長開7hrs用50%都叫倒水？你用開核電呀

咁都倒水冇野好講

叫你貼埋有說服力d 燥我做乜鳩

冇燥你，我貼咗今日嗰張